郭文貴話有16歲少女被輪姦？

剛剛聽郭文貴這段片，5:10 開始提到性侵事件⋯⋯
冇人出來指正，好難 fact check 倒.......

郭文貴就算啦...

范冰冰既片呢

咁點解d人又會信以下？ 因為唔同人？

揭穿警察強力積極推行校園驗毒計劃陰謀：推斷收集學生生物樣本為目標！

推